[求包車] 七月頭，去西藏！

計劃2-16/7，二號香港出發，六號拉薩起行玩到十五號，十六號散band。話晒兩個禮拜流流長，最好梗係可以有同聲同氣嘅一齊玩，包車又可以平啲。

而家三個人（兩女一男），有今年大學畢業嘅，有做咗嘢幾年嘅。時間未定實，但都會係七月頭，有興趣咪add telegram夾一夾

6月去

你條線點行

可唔可以問下budget預大概幾多，窮學生想去

機票來回三千五
三日留喺拉薩，五百至一千，睇住邊
十日包車連食宿，三千至五千，睇人數

Tg咗你 thanks!

有興趣想去
Plan左行程？

有興趣

Tg傾